<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
    <item>
        <title>Pica-Pau: O Filme</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=dd</link>
        <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//hb1dzrqAw8K98jdaLqYUYZsizfH.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//lkCDvf3QjXpAycm896oH1LRTK5X.jpg</fanart>
        <info>O brincalhão e travesso Pica-Pau está metido em mais uma de suas divertidas brigas por território, e dessa vez os inimigos são o vigarista Lance Walters (Timothy Omundson) e sua namorada Brittany (Thaila Ayala). Eles estão determinados a construir a sua grande casa dos sonhos mas, para isso, precisam derrubar a casa do Pica-Pau, que promete não deixar barato.</info>
        <genre>dd</genre>
    </item>
    <item>
        <title>Pokémon: Detetive Pikachu</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=ww</link>
        <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//p72utWsmz5ZAmvVQPUhovq0jFK3.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//nDP33LmQwNsnPv29GQazz59HjJI.jpg</fanart>
        <info>O desaparecimento do detetive Harry Goodman faz com que seu filho Tim parta à sua procura. Ao seu lado ele conta com Pikachu, o antigo parceiro Pokémon de seu pai, que perdeu a memória recentemente. Juntos, eles percorrem as ruas da metrópole de Ryme City, onde humanos e Pokémon vivem em harmonia... por enquanto.</info>
        <genre>ww</genre>
    </item>
    <item>
        <title>Interestelar</title>
        <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=ss</link>
        <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//nCbkOyOMTEwlEV0LtCOvCnwEONA.jpg</thumbnail>
        <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//xJHokMbljvjADYdit5fK5VQsXEG.jpg</fanart>
        <info>As reservas naturais da Terra estão chegando ao fim e um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand, Jenkins e Doyle, ele seguirá em busca de um novo lar.</info>
        <genre>ss</genre>
    </item>
        
</items>

</items>