<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
<item>
    <title>Super Mario Bros. O Filme</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=teste</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//ktU3MIeZtuEVRlMftgp0HMX2WR7.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//9n2tJBplPbgR2ca05hS5CKXwP2c.jpg</fanart>
    <info>Os irmãos Mario e Luigi, de ascendência italiana, vivem em Brooklyn (Nova Iorque), onde trabalham como canalizadores. Certo dia, durante um serviço de reparação de uma conduta de água, são sugados por um tubo e transportados para o Reino Cogumelo, um universo paralelo governado pela Princesa Peach. Sem saber do paradeiro do irmão, Mario vai ter de aprender a sobreviver naquele lugar, adquirindo capacidades bizarras mas que serão grandes mais-valias para destruir os planos de Bowser, um verdadeiro vilão que tenciona dominar o mundo.</info>
    <genre>teste</genre>
</item>
<item>
    <title>Que Buceta do Caralho, Pobre só se Fode!!!</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=aaa</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//dL0p96uYSHNHdweJsUuT0v12lku.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/None</fanart>
    <info>Um casal em crise versa sobre a classe média brasileira.</info>
    <genre>sex</genre>
</item>
<item>
    <title>O Jogo do Elevador</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=ss</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//zWfE8QVHRq0tEcgJlud394YQl2k.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//73WRlXDUkpFtrB3rFWKnUqxHHDq.jpg</fanart>
    <info>Ryan se junta a um grupo de ex-alunos, acreditando que eles estão envolvidos no desaparecimento de sua irmã. Desesperado para encontrá-la, ele se envolve em um ritual que abre portas para outra dimensão. Será que Ryan vai conseguir resgatar sua irmã?</info>
    <genre>s</genre>
</item>
<item>
    <title>Jo</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=dd</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//oO916dKqqKIWcQjUnbWjEcLF47Y.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//cmPzTmg8zR2aWjjLyMUPOMGODdd.jpg</fanart>
    <info>A writer accidentally shoots his blackmailer and tries to hide the body.</info>
    <genre>dd</genre>
</item>
<item>
    <title>Carteiro Paulo - O Filme</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=fff</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//xgglC10ULiTtmfIu60wDP4OCmiC.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//x1zNrzip2FyjJKrqBhLwku0izrB.jpg</fanart>
    <info>Como sempre, o Carteiro Paulo está feliz em cumprir seu dever de entregar cartas e encomendas pela cidade fictícia de Greendale. Um dia, são realizadas audições para o programa de talentos da TV "You're the One", em Greendale, que Paulo consegue aprovar. Como Paulo precisa ficar longe de Greendale enquanto participa do concurso, vários robôs Patbot 3000 são implantados para assumir as funções postais de Paulo. Isso logo acaba sendo um plano maligno para dominar o mundo, que Paulo deve agora parar.</info>
    <genre>ff</genre>
</item>
</items>
